[不安撚]有個肥仔寫左封信俾我

佢同我同班，今日返到班房一睇櫃桶就見到有封信 起初仲幻想會唔會係女神寫嘅 點知一睇信入面啲字同個簽名就知係肥仔

信嘅內容係 :

我係肥叉燒，你係白飯。
我係牙膏，你係牙刷。
hehe

嘩屌乜撚嘢嚟，我睇到眼都凸埋
放學嗰院佢仲拍下我問我收唔收到封信
究竟佢嘅行為想表達啲乜意思

賢仔做咩寫信比大家姐

@腎仔